大家要感激毒撚

如果我哋唔做毒撚 啲女已經俾我哋溝晒啦你哋仲會溝到女咩可能要自己打飛機過埋下半世

咩都唔好講 攬住我

屌你老母

攬住你

Yes ar